想買gaming laptop

Budget 大概$13000-$15000到，本身想買部dell嘅inspiron，不過見巴打都話qc差，伏伏地
所以依家想問下msi gs63vr 7rf stealth pro同dell Alienware 15之間，大家會推薦邊部機多啲